{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/diagonal/GM0022110196902/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Fleece Half Zip Up - Light Grey"
    },
    "text": "ブランドはdiagonalで、メーカーはDIAGONALです。 商品番号はFW22 / QQ2Y41DG12です。 こちらの商品は両面ともフリース素材で製作されたハーフジップアップスウェットシャツです。 柔らかくて暖かい肌触りと高い保温性を提供します。 ファスナーを完全に閉めてフルオーバーで着ることもでき、半分下げてカラースタイルでも演出できます。 左袖にあるロゴ刺繍がポイントです。 幅は余裕があり、各種インナーとレイヤードするのに便利なアイテムです。 表地はポリエステル100%で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "diagonalです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "DIAGONALです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "フリース素材です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかくて暖かい肌触りと高い保温性を提供します。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着られますか？",
            "answer": "ファスナーを完全に閉めてフルオーバーで着ることもでき、半分下げてカラースタイルでも演出できます。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのようなロゴがありますか？",
            "answer": "左袖にあるロゴ刺繍がポイントです。"
        },
        {
            "question": "この商品の幅はどのくらいありますか？",
            "answer": "幅は余裕があり、各種インナーとレイヤードするのに便利なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 493
    }
}